突發！由於愚樂台台眾口味太獨特，本人心灰意冷，決意於愚樂台電擊引退！

88唔送印度佬

一撚早啦

老闆第一個娛樂台正評多過負評既POST即將誕生

躝啦

挽留

出返百里香po就解決到

Ok

不了

支持

屌你老母唔撚想睇撚到定延

冇百里香，已負皮

唔退死同鄉

愚人節？

be wizone

由於有愚樂台台眾全力挽留,本人唯有再次電擊復活,係到奮鬥多一排先

百里香有冇挽留你做打手？

挽留

我地once要打低i狗光複愚洛台

死gay佬
走喇仆街

唔走了,有人挽留

打算去邊個台搞事

狂賀 見到你好憎定延

挽劉